考車師傅定駕駛學院

想考車
冇乜天份
應該搵邊間

香港單車學院

港島鴨駕

冇乜天份但想考車咪去搵運輸署登記

我就教車師傅
好彩咁啱跟著個幾好 都算有耐性嘅師傅

其實都係撞緣份 出面大把人係街學屌哂鬼 都有人話駕院導師上堂訓教
我自己一年前駕院學 考完
優勢係有專用場地練+考泊車調頭
劣勢係比多左唔少錢 但真係得好少堂上
唔加錢補鐘既話就靠自己悟性

駕駛學院啦 唔洗煩又有新車揸

報駕駛學院
要補鐘就搵出面師傅

呢間係咪真係咁易考到

無天份一定香港駕院

得左定唔知右彎

我覺得街邊師傅好啲，多實戰經驗，不過要搵到好師傅，如果唔係就1212

條線白痴到無燈位

考完唔識揸，咁寧願唔好考
無謂累己累人
出街考係難啲，但難啲都pass 你出車都會有信心啲